中國有冇還咗錢俾以前持有清政府債券嘅人

冇就有咩資格繼承清政府跟英國割讓嘅土地呀
香港是英國的